今次成個運動 無人諗住比番credit 燒山?

搞人力果陣係好柒 仲要夾埋班偽人上水搞藥房 14果陣又屌人暴力
今次話生意差左都唔會怪人 嬴左第一時侯 提人幫番班學生
係自己當年冇爭取 先搞到今時今日既情況
最後班中年老人票 有幾多靠佢拉番黎 求期一條片都50萬view

燈生

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

我老豆都係佢染黄

咁究竟佢靜靜地定係唔靜靜地好

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

如果佢可以適當時間著燈就完美

燒山好野

蕭山雖然成日比我地笑
但對老一輩好有影響力，thx燒山

多謝燒山

搭地鐵見過幾次有5X大叔睇佢既片

其實我幾鐘意聽燒生講嘢

講真 燒山今次雖然都唔贊成勇武 但距一直無割亦都好肯分享意見雖然有時燈左但其實好有心，都睇得出距好愛香港，大家唔好再笑距啦

係, 對中年以上好有影響力, 公司高層都聽佢

食飯果陣見唔少阿叔拎部電話睇
提外話 本身連登係運動初頭都好多老野上
但留唔住人
最尾要靠多d 燒山呢類年紀先 拉到票

我都見過

起碼佢唔係推人去衝,
自己就企一邊食花生個種人

佢係銀髮族KOL

佢引到好多和理非聽

正宗「冷氣軍師」，買晒兩邊，標題黨，無非想youtube 呃 views

真係要，唔少中老年人係好鐘意睇佢，真心要比返個credit

我外母都係俾我感染到聽佢，攞佢來玩下佢應該唔介意既，同路人一定要connect

條友好撚小氣，成日借屌人渣之名私怨19，咁你翻譯17國文字係柒丫嘛

係柒既 有時幾脫節 但宜家各司其職 佢的中年人既力量好大

佢點買兩邊呀 佢呢半年點買兩邊呀

真係多謝燒山

係真係好多人聽佢

其實我好佩服蕭生

我欣賞佢既誠信 坦白講出自己既睇法(就算明知自己意見有時係吃力不討好)

佢一直以黎都企起香港人呢邊 好多謝佢

push

我好似05年聽佢節目當面屌柒何俊仁 四方西
D point 同今日已經一樣

佢係反暴力, 理由係唔夠打 , 完全make sense

佢呢段片係今次選舉後咁多KOL 中最好既一段

burn hill

不了

連投行都有中叔番工聽

點解我屋企人唔係
仲要醒到發現蕭山係燈嘅
之後決定唔撚睇

燒。

有一班5x 既人好鐘意睇佢同細良
雖然成日笑佢燈
但佢對果一輩既影響力真係好高

呢幾個月都睇到蕭生贏晒19啦
佢不嬲小器

我老母同一個新加坡朋友都係佢染黃

唔識中老年人會聽燒山

得連登仔聽

駁唔刀，我老母晚晚都睇佢d片而染黃...

多乜撚野謝姐
而家乜7都無贏過啊

燒山係藍絲

燒仔

嗱，各位網友⋯

on9 咁都好吹奏